200匹！2000cc！四門！棍波！

有幾多人等緊呢一個規格嘅車
點解就係冇車廠肯將呢啲40-50萬嘅車比人option簡棍波，定係其實外國有只係代理唔肯翻？
寧願一大堆話調教到幾運動幾好操控，點知配個傻仔波箱一係就雙門配dog seat，連最基本可以說服屋企人嘅條件都冇。

雖然想玩係可以玩舊車，但唔係個個都想晒時間去執嘛

因為Sit停產買唔到最後一批所以發洩下，本身另一半都好讚成呢架車，點知已經冇機會

FK8

就係超預算，同sit差左10萬

FK2 揀部企理既

一係日版11.5代 入部2017年左右都係50個左右

golf gti 外國有棍
呢個價位香港應該得番i30n

加多少少fk8

然後沒有了

i30n

DB8R 抬B20

STI 300匹喎老友

我想問下11代裝唔裝到11.5既bumper

mini cooper s

寶馬無咩？
印象可以填點心紙要棍仔

簡你老母

上面講個堆全部over 300ps
200ps 2000cc 四門類近都係得 fd2 cl7r 呢d舊車

我買架二手行貨ej20 11.5 五十萬有找唔好？

i30n

270ps, 40 萬有找

BMW 120/125i option 棍 B48 2000cc turbo FR 宜家轉左FF 不如買mini

落地就得返25萬
唔睇牌子
唔計二手價
可能抵玩既

200匹 2000cc 四門 不過雙離合
就一街都係

i30n好唔見得人咩

唔計限量版，有咩新車係落地仲會升

香港係咪得sti無wrx？
喺外國揸緊 新車計返港紙唔洗30萬 平靚正

300 hp

其實好正

加拿大？

外國你買架A35 都係40萬HKD 左右

窮學生冇呢支歌唱

窮學生買架平平地既舊款corolla civic 撚住先啦1000-3000 USD 都有架好靚仔

咁都啱 買架$1000嘅civic 揸到過唔到驗車 就買過個架

美國 加拿大車價貴美國好多

唔好玩啦 $1000 15年前嘅civic都未必買到
預返$4000-6000就差唔多

同埋唔係個個state要驗車

住喺中國支拿大:(

好多棍仔civic唔係畀十七歲小朋友輪姦咗十年 就係生鏽到地板有個去水窿

如果唔駛考慮舒適只要4門呢D舊車先

我發覺好多人好鍾意fake 鳩連登仔

Vancouver?
加拿大啲車貴美國起碼10-20%

我一開始都係揸架垃圾現代elantra
做嘢之後就供架wrx

你唔怕肉酸可以買Toyota 我覺得穩陣啲
Honda 舊年份好多都壞冷氣壞belt
不過買得呢啲3-6手車都好睇彩數

我上官網睇好似加拿大平啲

而家封咗border
如果唔係我落去紐約都係十個鐘車

wrx落雪嘅時候應該好好好過癮

睇嚟我都係離唔開豐田嘅魔爪

86 BRZ 一流
係傻膠香港賣得貴啫
呢架真係平民玩具車黎
但佢個價同WrX竟然差幾皮嘢
定位個個真心膠

係外國個架呢架車濫到一個點
又平
一手廿萬都唔洗
香港？二手過廿萬多的是

十個鐘車
唔係講笑一個人揸好辛苦

咁又未到勁多既

其實RWD 落雪揸先過癮
每一下俾油都係挑戰

都要30萬新車

暫時第二選擇囉
就係怕韓國車同後座冇冷氣風口會有投訴

地球上大把啦
只係香港代理乜都唔入貨

等得咪等下Ford新代理出年會唔會入Focus ST

再唔係自己入架Mazda3 SkyactivX 4WD 6MT水貨返嚟不過得190匹

我意思係希望呢種規格嘅車會有得揀棍波
例如Is300 c200 320i
Sit有300匹直頭超值啦
但如果係普通wrx有棍波我都肯架

寶馬係有棍

新車邊款有
新1系好似都冇
M2又貴又雙門

好似有得同sales講訂棍
再等返一年左右

我又冇話過會升
泡菜車落地冇3成 成十萬
我就接受唔到係
其他牌子個跌幅起碼冇咁多
（泡菜限量車咪又係只會跌）

唔係覺得i30n唔見得人

係覺得無選擇姐

外國都起嗎有focus st 同fiesta st

香港再平少少有swift sport

唔知會唔會入i20n呢

真係唔好話 ford嗰啲已經全部瀕臨絕種
嚟緊可能得返suv

都要原廠有先得
1系好似得118i有

行貨SWIFT,不了

如果入到i20N而家做到26-27呢啲位嘅話
真係隨時打低mazda 3

都唔同segment...

想知行貨部油電swift sport咩評價
youtube都唔見有人試

冇人想試

同埋Hyundai代理點解唔食住個勢翻埋Veloster N
左邊有多隻門應該都夠用

就係你呢D成日話出棍就買，陰死好多代理，依家冇間代理肯入就係咁解
同埋香港右軑，貨量少之又少

寶馬上代F30都可以訂棍，今代G20唔知
但落地既9成9都係AT，你就知咩事啦，有幾多人真係會買棍

香港有WRX，不過係CVT，冇尾翼

Focus ST Wagon

如果原廠有出其實代理可唔可以收訂再翻

儲多年錢60萬 mustang有棍

都唔係

i30n 嗰陣一入全清

聽講swift sport 首批20部都一q清曬

香港m2出既九成係棍

其實香港棍波市場唔細

我反而想知有邊間代理因為入棍波被陰死？

其實有冇 四門 棍波 後驅

唔實用呢，ST Wagon 真係好正，本身對Ford冇興趣都俾佢吸引左
希望代理會返，到時睇實物

代理唔會有生意唔做
你可以group到一堆人，落齊訂，應該都返到
不過好多人都係等代理返左先去買，代理咪唔敢入咁多，個量唔多，廠又唔睬你，搞搞下咪冇棍俾你買，仲要RHD + 棍既車本身佔生產線極少

我有架車 3萬蚊，引擎500匹，落轆400匹。

20部緊係賣得晒，我相信60部都可以一Q清
但再多真係唔得，有市場唔等於市場大

新車？
其實歐洲廠應該有出，但係香港唔入

你講埋我唔敢講嗰樣，因為知道一定冇

新bmw m3

M3:

G20得返Diesel有棍 Petrol全線自動波

起碼都叫做有，算有誠意

唔一定新車... 近十年好玩d既車已經好滿足

咁大把啦

有冇d近年份有6速棍既揀下

RX8

轉子... 新手難handle喎

有冇其他推介

swift sport

清 十幾到十尾都好多盤

想要部原裝
食佢原汁原味
玩到佢極致
但個堆真心好難落手
一手86好似無賣lu

可惜唔係後驅 ...

想要晒 四門 棍波 後驅

返咗尾期BRZ

Ching 幾多錢度 計埋稅
呢部應該未代了？
本身揸開Subaru 再買 Subaru 感覺好怪

其實2000cc 200匹，又唔算飛得，只係好力少少，正常人只會當房車揸，點會出掍仔呀 , 仲要香港市場，出左代理都唔會入啦

價錢我就唔知
不過係英國版嚟 同日本版唔同
英國版冇咗嗰5匹,紅色intake manifold,同埋尾牙冇轉到4.3 其他應該一樣同日版

Shit
日版就玩下
香港代理真係食屎大

利申:揸緊英國版

聽講係關廢排事歐洲好嚴

我其實都係揸緊一部閹左嘅subaru

啱？

架野揸落冇268 hp
起步輸比Civic Si

Ford 內籠太膠

得BMW 3 系揀

可以買個Accessport返嚟改電腦
就咁普通stage 1 tune都已經300+ whp

Cl7r

CVT 問題

香港跟日本
而日本掃把除咗STi同BRZ冇晒棍波
搞到香港都

DB8

Will VS ZZE128 6速棍仔
廿年後睇個樣仲係好靚仔

呢樣無解，死症，CVT起步係好差

睇片都知，樣樣敲落去都響，全部硬膠

又發現未來人
架車2000年都未出
廿年後睇個樣

揸咗13年棍波車，之後換車都揀自動波，輕鬆自在，一路揸車都可以握著老婆隻手。😀😀😀

仲硬過Corolla 接受唔到

膠

平平地三四皮買部Altezza, 仲要係尾轆車, 不過好盤難求

2001年，sorry，成19年睇都靚仔，ok?

鍾意咪入日本二手中古囉
今年2020年，2000年左右嘅JZ兄弟可以入嚟

有辣有唔辣，有樣有速度就冇靚籠

喺日本抬埋整埋文件

FK8 買完唔會後悔 本田誠意之作

Civic ?

香港咪有部 fk7
我都想佢出 2000cc 200匹車

Cl7r
07年渣到而家.仲係零首車.好襟渣.料又多唔怕冇料換

日本係咪都係無普通版Civic
得Type r

2022有第二代brz